這雖然是遊戲，但可不是鬧著玩的

刀劍之亂

當我拔出第二把劍，所有人都必須倒下